有無人玩過銀仙～睇返還願個故事～紫姑（慈姑）好似就係。。。

好似就係銀仙易請難送

細個見過人玩～依家仲有無人玩

認真玩嗰啲劏哂雞用雞血放係碟內又唸經又盛，又話死都唔可以縮手，唔係就上身跟你返屋企